公司隻九十後只識飲水，唔肯換水

我已經半日冇斟過水，希望隻九十後識do
見住佢行過去水機幾次
而家收工都未換水

九十後係咪小小公德心都冇？

個90後等緊00後去換

樓豬係咪楊過

唔夠力

做乜要幫你換 on99

要飲水咪自己換水囉，人地老馮幫你嫁?!

唔夠力唔識叫人幫手?

佢自己都成日斟水

你公司咁廢
無請pantry嬸嬸

我已經半日冇斟過水，希望隻00後識do
見住佢行過去水機幾次
而家收工都未換水

00後係咪小小公德心都冇？

我已經半日冇斟過水，希望隻80後識do
見住佢行過去水機幾次
而家收工都未換水

80後係咪小小公德心都冇？

你都成日斟水

我做野地方慣例，埋到位發現冇水條友換
就算係老細都要落手換

90後健康唔飲蒸溜水？

岩牙 所以隻九十後有責任換水

你對手廢嫁？換水都無力？

女人老馮唔換水架啦

女人老馮幫男人含撚

自含都得

70 80 後d廢老成日都諗住等人換

買水

大聲面對面屌佢吖嘛 呢度講佢聽唔到㗎